今日陶大政府分化行動非常成功

左膠和理非：
「你地班黑衫入人地個場挑機，見個啊伯都打到咁」
「呀你地點解會變到好似籃絲咁亂咁打人架」
「我真係唔想再見到D暴力事件繼續出現，而家勇武都係暴從一份子，撐唔落啦」

點拆？

唔見有人咁講喎

佢地咁想割咪俾佢割囉
留低都係阻頭阻勢

冇人咁講

左膠一律歸納係敵人。

OP 講左

好似得你咁講

班住户圍左商場主管成個幾鐘，點解俾旗手大媽同狗入商場，說明左班旗手再去其他場只會神憎鬼厭，變相幫我地助攻

街坊好野!!

講得呢句 一係藍絲扮黃 一係咩要搵野黎講既痴線佬

左膠根本就係對家既人 只不過用大愛做藉口黎分化你地

而家對家比我地暴力100倍
大肚婆 學生 路人都打
今日仲要係炮台山十字架面前打人

blocked

之前隔離有個貼文話佢哋耳仔有耳機 即是uc/休班警犬

唔使屈人左膠

我身邊都冇人禁講

成個網絡世界得五毛同樓主會咁講

Sir, action post, this way
Push, Pls!

交通係社會運作主要脈絡
起咗條鐵 由下而上逼政府不能作為
我哋要話俾強權知 香港命脈就喺人民手上
人民唔妥極權 人民要重奪主權！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️